FG訴苦

有冇freshgrad同我一樣重未接受到自己已經唔再係學生

你仲有學生八達通可以用多一陣

1 more month lol

買戲飛都要比正價

大學畀你玩多幾年啫，你唔知？

真係 其實只係掛住大學既日子

係時候搵錢啦

有得掛住真係好幸福

我想開學啊

好想有得再上9點堂

日日做狗咁